漏m應該點清理？

每次唔欖紙尿片必漏

等我屌到你唔再黎m

男人漏咩M

性騷擾 blocked

絲打覺唔覺開親post都有班毒撚入嚟話gay好煩

講到咁都係摟扑啫

留個tg嚟啦

即係點你流量好多？

大概1000mb/s

Keep住夜用 聽説有啲叫月經杯

呀媽買落啲夜用好廢
唔識用月經杯...

我都唔識但我家姐有用，聽佢講係裝住啲M，幾日後完咗就拎返出嚟，佢話啲M會好似啫喱咁鯨左

聽落就幾環保，但有啲核突我諗你可以研究下

叫佢買其他牌子嘅夜用